{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 토이키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。宿泊時に追加人数がいる場合、現場で追加料金を支払う必要があります。 追加料金は宿泊しなくても発生しますが、最大人数を超えると入室が拒否され、返金もできません。もし施設がペット不可の場合、ペットは入室できません。 もし、付帯施設がある場合、利用料金が追加で請求されることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することもあります。予約管理には若干の時間差があり、重複予約が発生することがあります。 その場合、先に予約された予約が優先されます。未成年者は必ず保護者同伴なしで入室できません。 予約特典としては、個別バーベキューサービス、IPTV/WiFi、キッチン、客室内禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、朝食サービス、駐車可能、キッズファミリーなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "宿泊時に追加人数がいる場合、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が拒否され、返金もできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "もし施設がペット不可の場合、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料金が追加で請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューサービス、IPTV/WiFi、キッチン、客室内禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、朝食サービス、駐車可能、キッズファミリーなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 413
    }
}